{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153052?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아르본리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前に行ってください。 当日現地にてチェックイン及びチェックアウトのご案内が行われます。 親子連れの6歳以下のお子様は無料で宿泊できます。 追加人数を宿泊させるには、1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。 朝食は大人6,000ウォン、小人3,000ウォン、幼児1,000ウォンです。 朝食は午前7時から8時30分までご利用いただけます。 洗面用具である歯ブラシと歯磨き粉は提供されません。 付帯施設としては屋外プール、バーベキュー施設、有料ランドリー施設があり、無料Wi-Fiをご利用いただけます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 Design Hotelは特性上、写真と異なるテーマの客室を割り当てることができます。 入室のご利用案内は当日現地にて行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金は何歳まで無料ですか？",
            "answer": "親子連れの6歳以下のお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数を宿泊させるにはどれくらいの費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数を宿泊させるには、1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人6,000ウォン、小人3,000ウォン、幼児1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から8時30分までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "洗面用具である歯ブラシと歯磨き粉は提供されません。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては屋外プール、バーベキュー施設、有料ランドリー施設があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように決まりますか？",
            "answer": "Design Hotelは特性上、写真と異なるテーマの客室を割り当てることができます。入室のご利用案内は当日現地にて行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 383
    }
}